[I/A] LAST IDEA ラストイデア (107) 屌住黎玩

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

屌牙.\/.

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

其實開始悶
只可以黑龍 無了
黑龍D野又冇人要

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

炎3 掉落更新

搞笑巴打？

其實你仲有無玩?日日只係見到你上來唱淡

有呀
禾仲有成70枝水+11000鑽石.....
但只可以KEEP住刷黑龍 (SOLO唔到)

炎上活動完又有新王啦 好似係

係到 仲有2場出黎

咁等埋你

11點準時出雷貫飛機杯(腰)
雷法又可以刷到中風

雷貫戒+fix 回魔+fix回避
刷到2046 都去刷

又整左條差唔多款

日入10萬石 點gun

點GUN

打黑龍唔跌野 靠賭下裝

打黑龍跌D 打擊/刺擊光鞋 光褲
冇人要
VIP 掛左日 (講緊狂上落架)
最後分解

又唱淡
好似我咁賭下裝囉
都分解左50件以上垃圾黑龍裝

我放條片出黎 你評下我打龍

我買E條啦咁XD

打黑龍行得

岩岩打直全能變全防

有冇人黑龍 無野做鳩刷

大家評下我打龍

尋晚叫做好少少 打左隻廢黑龍戒
賣左萬5
但稅收貴到傻仔
HEA玩都好多枝水未用

全能都打磁能線

打一打6萬走左啦!

20全仲打咩

呢條唔係佢, 佢係呢條就袋左6萬啦

新手想問 雷法果條憤怒鍊係咪好貴架 我見成個拍賣都無乜貨 成萬幾兩萬起跳

搞咩又興返賭腰，我都想賣了

黑龍關唔跌+本身難跌嘅而家都好撚貴

無唔興過

我果條全能+14再打姐

搞掂 又可以放6萬

點跟

果條唔明有咩咁勁 整條賭腰好過

賭鍊先岩

水3打過一條普通既1萬被秒

但如果有 mp吸取 詠唱 既憤怒係咪值錢啲

有冇黑龍團跟

我打黑龍兵仔跌左比我

吸MP冇用, 雷鍊值錢在雷技+3

明白 thx ching

其實你地會唔會升埋70先放?

全20就6萬

我係撚屌歐洲阿里人我會用升嘅錢再賭兩下, 咁就12萬

有石多咪升埋 70lv 頂屬 10萬up啦
畢業腰黎

係播70 係20播 我要E條啦咁

你果條50都大把人要啦

睇下今晚個條放到幾石先
可能唔只6萬

仲有3個鐘 10萬up走唔甩

我都覺得會大約10萬

即係賭多條?
呢條有少少潛力

冇哂5星裝了 冇得升住

隱藏成就達成

咩技打999

投雷槍

吸血光劍仲賣唔賣錢

一黃一紅

有冇錶分享下, 我都想出雷槍

你擺8000底價, 即決隨你一定賣得出

Csl 屌你老母

請問咁既屬賣唔賣到4萬?

唔得, 呢度得全能可取其他全部廢

全能10％
+18又賣唔賣到

無野玩喎

想活動接活動? SE WOR

頂自製介子貴定係條腰???

有冇人帶打黑龍
係咁比人踢～～～

入教啦, 我都係呢度D大佬帶

過石掛

妖刀配神甲都做唔到100%穩黑龍
係咪我啲裝太白

話左妖刀唔神🙈

付巴一陣黑氣團？

賭左10條腰得個吉

妖刀係咪神化得太緊要

三連兔出, 垃圾減CD

地城震左

教主呢

其實都係要睇埋其他裝數值, 有反屬頭都應該係咁

玩左就60日都未見過3連兔

賣哂可以賭3次
或者打佢9次

咁耐無入去睇
原來防甲都係30000石就有, 雖然係白值物理倍率

因為用白物防甲不如用防戒+靚全斬黑龍甲, 而家白物防係超下位選擇

mola, 得把弓咋

有乜所謂, 穿完防甲, 執隻靚既黑龍戒(依家好似2萬有交易)
再或者賭隻靚戒, 就可以auto
防戒應該係天價, 無必要去搶

上面先有人話妖刀防甲都唔穩

睇埋防戒既數值真係唔想買, 好多廢項

一行埋邊位或者個人走左去轉兵仔
再或者連中3招乜都死, 無100%穩
除左你勁到幾刀就劈死佢

hi

神龍教 開團中 多左1團 有冇人跟

入左集會未

變左45體但課唔到2, 我搞一搞先

邊一個集會
應該未

我跟住巴哈上有個攻略雙光劍投槍 跟住佢執裝咋

神龍教 數字要一陣先睇到 岩岩開左團 第3場中

得

我都想打黑龍
有冇神龍巴開團 刷到1點

呢度好多大佬分半鐘轉死佢條龍走都走唔切

我無份

我純粹唔想場場開靈氣所以先買黎試

分半鐘係stage1開始計, 轉條龍好似15-20秒?

低配就入到手, 點解要搞高配?

好開始

又龍鏈

我都OK瓜

低配都要10幾萬石
8000都草唔到屌

我只可以講妖刀你其他裝要好頂配
我用妖刀好唔穩...仲慘過弓二刀斧

依家個價越黎越賤, 低價入手件防甲 好過買爛屬防戒
之後既黑龍裝可以靠自己慢慢刷到靚
無必要死都推防戒

黑龍唔係有機會過到就叫搞掂, 要一直10連穩先叫刷到D裝
唔係其實根本裝都唔洗搞, 去寄生就得

我當時由唔穩都可以慢慢刷到穩
唔洗一下就BAM喔

其實唔一定要防戒, 只係剩係黑龍戒+防甲未夠穩, 仲要推下其他位D數值

乜裝都無，純寄生

我諗依家5萬左右搞掂啦, 你本身有唔少黑龍裝, 好易搞

但你講得出條龍會走去邊位即係唔穩

冰斧 冰褲 其他全部黑龍裝
搞掂

我講左由唔穩刷到穩, 點會唔知呀

始終係黑仔問題，我刷在幾百場都係1件賣到8000ge 都無

咁又係, 依家變左公廁貨, 仲難賣
不如學下巴哈仔, 玩雙光劍槍, 打出99999

我著緊果d 仲係5月1x號果時同萬巴佢地用 1千萬dps 死靈果期刷果d 之後乜柒都係垃圾 8000都賣唔到

我把光劍都係買番黎，未跌過

如果唔係秒殺條龍
正常要頂得住連食2野先叫穩

快D變5萬出嚟, 聽講好易

佢地都走曬了, 連POST唔入

我果時批戰友無哂啦
死靈真係好撚慘

上2個星期仲同巴打一齊打教會, 依家走曬
我仲未捨得全身而退

賣綠石 暫有10萬，

我都未，始終無第2 隻game玩
上個月ge 黑龍先係好玩ge 打團...
有打wow feel 坦王ge 開技坦王，清小怪ge清小怪，控石頭ge 控石頭，呢d 先係打機。
呢家土壕式買裝開auto，完

數一數呢個POST剩低嘅人差唔多有一半都係買AC/買石起家

8連3震

=1件爛屬賭裝

SE營運, 意料中...係衰在自己忍唔住手課多左少少

妖刀推高D斬爆傷爆率會穩d

原來係4震
劍褲褲手
戒鏈鏈鏈

全白光刺，全白光打
我可以講乜

甲手鍊鍊

擺一擺野賣wait

冇野可以賣

巴打你斧雙弓但用狼頭咁搞笑嘅

儲緊錢呀 俾下面啦

我相信係無得揀，又無錢買
就好似我咁

仲有冇人收綠石
4萬稅前石=500蚊

爆擊加攻用住先

用水弓頭仲好加埋攻速同弓技全1

又幾震得

唔亂買野了 成日手快快買錯野
買左反頭先

冰弓頭前兩日黑龍小怪比左一頂比我

妖刀10萬
痴左線

下晝見到5萬5即決

做緊野無睇，睇黎新巴打紅

幾萬個時仲玩得過去
10萬玩斧雙弓好過

有條褲6萬
永遠xxxxx心得咁值錢?

有無黑龍團

無留意今晚完EVENT 差1甩火幣先換到個頭

MOLA MOLA

得隻手OK, 其他就

有手有腳

全白打褲打甲

有無位

Fulled

暫時滿

搞笑巴個歐洲團

公平咩

件甲+18全能

屌，我跌果d 就全垃圾

好多件全能斬/物蟹緊, 一陣執一執8000送走晒佢地算

我件件打擊 刺 on9 8000都送唔走

i神龍團 我開親都係隊友中 我3彩都垃圾

人人都夠打黑龍/抱大腿
D黑龍裝得返黑龍戒/光劍 係賣得出
間唔中有D龍鍊都有得傾既

唉想草8000都難

唔震既

呢兩件8000都無人要

無人要

第一條lv3就正 不過應該衰係hp吸到

而家D人當普通鏈用, 第一條LV10都唔關事, 主要係中間4條

正常係咪爆傷最好
我用緊個條係迴避

有一甩廢廢地嘅戒

就黎10條鏈都有

杖/黃斬褲值唔值錢?

有冇全能

冇.即係碎得

我個D比你差都賣到WO
你係咪少落架?
我2個鐘落一次

原來你講緊褲, 褲要耐性係全耐/物/魔先可以擺

屌唔夠物坑焗住用防鏈

刺屬呢

刺就洗到變斬/物再擺

如果係耐性刺就碎

差幾分鐘開估條腰

洗完再俾500石 抵咩

6支水唔一定有8000
係咪應該咁計??

覺得唔抵可以唔洗直接碎

又唔識震了

黑氣石正常運作

得6萬8

我同你打左咁多晚，依然1件8000都未賣出過
已經揀哂望落最好果d 擺上去

咁我好少少

倒數26支水就88

頭先兩粒戒拎左去打直都加唔得幾多, 再出戒都係套現算

我拎左條打擊褲去打直，爛屬>>爛屬

打擊褲唔係全/魔/物耐可以直接碎

用完500石都未必賣得出 咁計直接碎算

我意思著緊果條食左打擊果條著緊果條係d 乜鳩炎耐性
我唔課撚基本上無洗靚賣出呢個option

全物魔褲當然係賣得出我先叫人去打

又係1件垃圾....

全物魔應該有用掛
要黎整夠75%
我而家就一係多過龍
一係唔夠
買裝真係咪鬼買單屬防
之前唔識買錯哂

黃斬4黃鞋, 甩到手掛

最後一圈

打直龍鍊
-cd/變換/-cd

點解我d 裝全部都接近全白

仲要低左%

火法build點換裝好？
行二刀定靈氣好啲？

鏈用賭鏈/飽食/防鏈, 缺耐就防鏈
手換火雷手
腰換隕石腰
仲有升下甩腎石佢, 唔慳得
單刷要將賭戒換防戒, 協力唔洗

裝未換齊用住靈先冇咁易死, 齊就轉雙同王鬥秒

升石果200塊藍色野點樣有

地城/拍賣場

今晚D10連有保底震好高汁

好窮，咁多裝換

慢慢嚟, 你越完整被踢機率越低

負負得正是常識吧

我一件8000都無

我好似有條褲

我係5,6日加埋都無1件8000

要求加鐘

我番通消可以配合

蟹甲

ok

sky impulse竟然賣得出

神龍教 黑龍10場 有冇人跟

今日賣賣下夠錢收反屬頭, 要唔要收返頂意思一下

.......8000 still a dream

我唔夠錢買

垃圾裝轉轉一問，你地d hp吸係靠邊d 裝，我成身得把垃圾光劍同黑龍手有白字hp吸

lm

黑龍=山賊

冰斬褲, 黑龍戒, 防鏈, 奧加手

完，一件都無

好多裝都有, 龍鏈, 連擊鏈, 再唔掂咪賭裝

我無神甲神戒唔夠防唔著防鏈

岩唔岩洗

又係back to problem >> 8000都無
自己又乜柒都無

手用緊隻有hp吸ge 黑龍手ed

0震完場

有好多500介子吸hp+mp

睇嚟呢圈收得工

邊隻

0震, 今晚到呢度先

拍賣搵4星介子

訓哂？

有ge 垃圾裝點砌都solo唔到黑龍
繼續寄生

黑龍10連 anyone

id?

開左

srisis

FEEL到會狂震

屌 隻冰法有靈氣唔撚開 ON9架

換斧二冰打

打直打到防鍊都用唔到 錯哂

我d 野都係全白/random屬就錯哂
協力ok solo 好快收檔

又炒左

算啦我唔打了 砌好D裝先再黎

我地要隻大腿

有無人？

幫手bid野....

無事了

晨運1戒

神龍教個入會暗號呢

你估SOLO容易呀
勁搞笑吧都收左幾十萬綠石先可以SOLO到出神入化CARRY晒D巴打
望
比錢啦!

我岩岩起身 神龍教有冇人黑龍 100場

想問問轉轉用唔用得著黑龍戒？

用1隻或2隻 一隻就加隻自製介子

最好有全能力技能岩自己用

跟你斧二冰 d技要點點法？

你可以入神龍教睇 我掛緊機 俾唔到你睇

二刀同斧唔洗教啦 冰果到 係加防點爆 其他1點

岩？

參考wiki都有
初期火力唔夠 呢個組合算穩定
btw 買物資支援班學生中 做少少野都好

點樣入公會？

禁錯制 唔小心幾萬放左條賭腰

你日入10萬跌都跌左啦

諗住收你條腰 點知唔夠時間 石我夠啦 光劍有冇人岩洗

8000?

冰第一行第3個要點1

囉返2刀 第一個20點出黎 點一下夠 飛刀要點

你條腰賣鬼左...唔係我8千都賣

其實諗諗下
係咪唔洗斧雙弓都玩到反屬?
二刀有招加出血傷 用黎反斬屬得唔得?

唔得 我試過 你係話右邊D技

放稅前5萬石 130:10000

但我加左打龍好似快左

我試多次

冇 係因為你傷多左少少快左 但唔係反 反就一定快好多

你試左唔用弓招技?

不過轉轉轉 食唔食攻速 都仲未知

我有3隻80 用隻斧雙靈去試 以前都試過 但出血好似冇用

攻速 就好似真係快左少少

攻速一定食 我80幾%

唔係播 我加左攻速 唔要弓 第3行尾技 慢左好多

重回山賊館

試左幾個 最好係弓技第3行 尾技 打最快 十幾秒殺左條龍 最多18秒 20秒

勇甲勇戒 招勇士之盾15%夠唔夠用?

好似話15同17已經好大分別

之前有ke版既人試
轉轉轉對攻速係有影響

但移速太快就一定唔係好事,因為會令隻龍移位

10萬買17%
2萬買15%
你自己揀

有咩會影響移速有40想減d

我對黑龍鞋移速橙屬 係咪要洗返做白字

有冇人有多既靚火雷衫褲放比我, 拍賣場多到眼都花
衫: 紅全能
褲: 物耐, 紅全能
最好有圖比我易D出價(或自出)

自從更新完，無震過，屌你老味

me呢兩日好震得喎

又係你博屌

放12萬石 $140@1

跌黑龍戒HP吸收
點知得5%三連擊
冇撚用

轉轉轉都唔食三連擊

咁我賣比人嘛 理得佢食唔食 有水魚食就得

而家多左人玩普攻, 我自己都用緊10%三連吸

無左炎3活動唔知點清體好 又返去排黑龍

所以賣得8千蚊
轉太唔穩定 普攻流勁好多

打水3出勇戒是常識吧

勁好多唔敢講, 但我協力會偏向用普攻

其實想問普攻流點配裝

我有妖刀+勇甲+反屬頭
谷攻速為主? 吸血幾%左右?

打完半島北
佢叫我開個新角色
角色等級變咗1lv
但舊角色無咗
點搞
所有裝都仲係度
個Ac同一個
就係舊角色無咗
啲裝仲係度
同一個Ac嚟

明明隻Game有得開多過一個角色
以為佢叫我開多隻
開完無咗舊嗰個

有無速刷圍，想抱大腿

三連劍, 二連鏈, 三連戒, 二連手
有得谷連擊嘅位都谷連擊
其他同轉轉差唔多
但我講定先, 普攻流冇可能AUTO10連
你谷到幾勁都好, 入BOSS房唔係一開始就A黑龍就已經可以出返去

巴打 想問下點解呢條友裝左大劍 仲可以裝多把劍

下面我acc

求救
係咪拎唔返個舊角色？

你職係斧+雙+劍就可以, 點剛力+二刀+劍極

咩料, 禁左上キャラ咪轉得到角色

妖刀係玩轉轉?

原來職要斧

妖刀係玩轉轉

妖刀轉轉
斧雙弓轉轉
都係得呢2樣
妖刀我用 但好唔穩(主要係因為唔夠爆傷)

但移速慢怪堆食招都比較痛

咁又未必無得auto

普攻只適合協力用, 如果你主要單刷就唔洗諗
而家得勁裝轉火盾可以1.5速穩10連

入BOSS房打左小怪
> 中黑龍吸唔到小怪血DEBUFF
> 清唔切小怪中多一下死
呢個係正常程序拍片AUTO個位係一入王房就A黑龍先過到

多謝巴打

見唔到多咗個掣

原來改咗名又多一個掣
定係我一直睇漏件甲上面個掣

本身淨係留意到同名同樣開多個人

玩咗兩個月都唔知。。。

差啲想即場拎部電話去掉黑警

雙黃劍

日文名係邊個, 以為開錯左街場我解散左, 係巴打就再入

轉都唔穩定

有片為證, 而家得轉同火可以10連AUTO

條友唱淡完隻game
而家唱淡埋轉轉

我明白, 係未穩過黑龍呢個唔上唔落位係有D懷疑人生嘅

之前見佢仲賣石
拎黎買裝穩過黑龍就唔洗係度怨

魔耐褲

其實褲last招技點解

出技時回血，日本網話轉轉發動唔到

唔震既，幾勁都無用

真係攻速會食轉轉 10秒唔洗轉死條龍...

我都唔知，轉轉我冇特登谷攻速

咁點解弓個招又得
頭幾隻日文字一樣架喎

好耐以前我都已經吹捧緊攻速

其實好明顯, 用魔都會多左

痴bu 巴打刷快撚到

次次入po都無位打。街場踢到仆街明明自己都係轉轉轉 好唔好意思

因為我d裝廢...所以轉唔起

可以帶打10場

以家keep住係中間位
10連solo唔穩
團戰好穩
但要10連穩要比多一大舊錢出黎
個舊錢講緊成2千港紙
比唔過

我ok

SOLO緊 差4場 得話你知

你差咩裝? 反頭神甲?

ok了 你得就開場

好

我地打好慢

汁男巴打係對手同鞋數值麻麻姐 同埋炎戒冇乜用, 換呢3樣好平姐
同埋升一級腎石都好有用

手我諗住詠唱 打直 爆傷
鞋雖然係白值
但都中中間間嫁d數值
反而係戒指
我見玩轉轉 所以先用呢隻戒(自己打返黎)

戒既話用賭戒?(全能+mp吸收)

呢隻戒應該係火斧用比較好
轉賭戒/黑龍戒都得
鞋可以洗一洗迴 free多4點出黎升技
狂戰士唔建議升咁多點, 會兜大圈搞到引走條龍

臨尾香

無震

普通轉轉想打黑龍，係應該用斧雙靈好，定斧雙冰好？

今日1秒大法成功率好高, 終於BID左對加護鞋

召喚四季巴, 點解你地全部普攻都用盾擊, 用劍普攻唔是大力D咩

假設你妖刀同反頭都冇
斧雙靈要手動開靈氣除非你用鐮刀, 好處係協力冇咁易炒
斧雙冰係物防型, 但我建議斧雙槍, 因為可以點埋物穿同爆傷

妖刀15萬

有冇位carry

試緊盾勇build, 晏D再開

謝謝

早果排咪有幾個新故事關，打完之後無啦啦要我開新人，然後原本第2果隻人唔見左，啱先手痕轉去升下佢，升完之後連本身隻人都唔見埋，去轉人佢得一個揀
有咩解決方法，重新開驚都係咁

去人物左上

有無人要稅前石
45000石530

留意下我係㩒左左上

左上有另一個制轉返去第一隻人度

原本第2隻人20lv，已經變左1lv 要重新升過，但係啲裝仲係顯示有人著緊

原來2個轉人係唔同，唔該晒

新手想問下 平a火法要咩防裝？

火貫頭+火雷衫手褲鞋

你有冇留意到你係點死
你係咪神龍個gp你可以望下我套裝同技
我依家10連好隱 同你差唔多用既裝

炎3刷到活動完埋終於出防鍊

賣12萬綠石，

有無龍團

你d技點配

我多數係比人一野9成血 小怪補刀

見到個轉廿幾萬攻啦睇下有幾把炮 原來學埋d無既技推攻 然後場主踢左我

大把呢d啦
靠爆擊推高戰力踢人

火貫頭係咪真係活動換返黎個個？

係

劍雙斧 無雙斧咁正可以學槍/弓推爆擊

自己開場做踢人果個咪得
我成日自己開場

我見到個冰法 用反屬 都踢我
正一on99 冰反屬搭雷明明好撚屈
佢仲要冰盾靈

盾勇卡關, 經常坦坦下黑龍會大失血死
好似磨得太耐會唔識出減傷技, 同轉轉唔可以磨太耐一樣

有時入到場我仲大力過d斧雙 睇到自已那麼高

抽中打擊裝好似中地雷咁
要出番關盾勇有用咁先好

加護鞋盾勇應該都唔啱用打擊裝
因為加護劍係刺/斬屬
即係最好係物理裝

我想問 槍招block block唔block到黑龍招掃尾

雖然我有點但我都分唔出究竟係迴左定係槍左

你試下升高根性 20lv補3000 會要救你一命
狂戰升到加20%攻速就夠
劍招普攻唔洗升假傷黎 唔會勁左
升1lv飛斧仲安全唔怕沖入怪堆先轉

有咩可以改?有少少閒錢夠買多件裝

除左變性之外

冇得救

唔係呱

想入神龍教
咩暗號

好似係反送中

街場越黎越伏，係未多左滿lv既關係

神龍 黑龍3回 -1

未入到

啱啱3個去咗

神龍教個數字係咩

爆左位

唔知係呢2日D巴打去晒烈士
定係隻GAME冇人 個POST推左幾日先1個

又石像戒, 嚟多把劍就可以開場4石像

死靈杖係咪8000都唔值
難得震

要好靚先賣到

已經50連冇彩了
地城又黑仔

頭先出3甩戒, 打直隨機位最後變左擋格率

神龍教友 岩岩10場 4人 出3光劍.....

黑氣石 80場冇5星

係咪我太黑仔

你咩名

又一甩, 今次再打直變回hp

預埋我未

我都想痴場打。單機100連乜都冇

想癡場打

岩岩見到條友玩雷雙斧
即刻入去睇佢點樣轉住放Nova

bid咁耐都係多$300

成堆白應該係咁上下

雷雙斧係雷盾+轉轉, 未加轉轉MP時好HIT, 點都諗唔到轉NOVA

結果係佢用技打小怪
但轉條龍 笑到我

神龍教團成功0震

同我打負負得正

等付費巴完

仲有位？

付巴已潛

神龍教團 -2

GG 掛住睇警犬片又miss

賣35000石 意add

陰公, 而家劍唔擺8千都賣唔出
再唔出比黑龍更難嘅周回真係冇肉食

今日0收入

就黎日日0收入

開

黑龍2星

炎雷手 黃雷屬 其他全白 詠唱 都賣左15000 咁值錢既咩

火雷裝得隻手有詠唱, 谷得就谷

黑龍本身就係山賊2星

係咪陣改左掉率
全日黑龍0震

我十幾震都冇用 全垃圾

ME TOO
都唔知點解網上D盾勇片過得好順
我就得2-3成 機會順利AUTO到黑龍

一定係唔夠高

賣65000石 130:10000

暫時睇都合理, 因為youtube冇10連AUTO
未有10連AUTO片一率當係撞彩過就得

所以又可以咁細分
T0 - 10連AUTO
斧 火
T1 - 唔穩AUTO
盾 劍 雷
T2 - 手動
冰 槍
T3 - 過唔撚到
弓 死

過唔撚到笑咗

賣稅前石
30000石$350

炎auto到底點堆屬
除左隕腰我都基本齊裝 但成日比黑龍打死

而家多數入人場做清怪專員

只能講數值唔夠高
你迴同MP轉血有幾多%?
我最近強化裝到70LV後可以單刷AUTO
不過都係慢過同我隻劍雙刷

提示 太多吸mp 要0.2 3夠

比個總攻耐你參考下, 火2369.5%, 雙防7千, 迴43.6%, MP轉血242.5%

唔覺意買多左把光劍
雙光劍轉轉轉定賣左佢好啲？

賣

好 試下堆屬

我無用火職
個裝火介
會唔會有好叉多隕石跌落黎？

好叉多隕石係隕石手同腰, 戒冇

up

唔好意思有無圖？

另外請問呢個咩黎？

詠唱幾多 同埋咩build? 有無hp獲得？

用雷法ノヴァ時一下變三下

冇hp獲得, 詠唱87.8

炎雙雷？

多個貫通即刻auto到

公平咩
炎有貫通頭
冰有貫通心
雷
強烈譴責SE

付費巴打 可以睇下你劍雙點樣點嗎？

睇黎邪教高dam過 火雷杖,定係個腰招雨好勁
打極都唔出光劍
堆到火24xx%,雙防7千,迴50%,mp轉血 6xx%,詠速118 都係成日比黑龍3連打死

勇戒 防鍊？

最貴果兩件裝唔講

勇介得18%,防錬都有

咁點解人地穩你fail

就係唔lun明
睇下洗左火雷褲做物耐,買條火腰再堆睇下

全耐75%？

其實詠唱速度有乜用

轉20點過去力就75, 唔係就斬打73.9
不過試落加晒去魔會無咁易炒車

技要用召鬼火回血

火雷裝有回避有物魔耐有全能力
冰雷裝得d垃圾固定單耐 又冇回
冰林裝要全能又貴撚到死
冇雙杖又差一截攻同回避
冰法除左高防d之外真係冇樣好

求解答

咪照字面咁解

賣70,000綠石
稅前10,000石:$130 / 稅前70,000石:$800

賣3.5萬石 420$ 可中銀 匯豐

賣4萬綠石
1=$130
可支付實 we7 payme

我想問轉轉轉係計斬擊傷害 物傷係包哂4種傷害

但通常斬傷上限係高過物傷 點解有人會買物傷 係因為汎用性原因 可以比埋其他職用？ 定兩者計算傷害唔同？ 謝

收物理一係貪平, 一係唔係剩係玩轉, 一係就玩出血

魔法版攻速

唔該 付費巴

次次開左10連先醒起回你
劍 音速 劍氣 空鳴閃 加護 滿
雙 迴避 滿
斧 剛力 體力 根性 滿 有剩比狂戰
講定先, 普攻真係要單刷嘅話到黑龍位冇得AUTO, 就算有片AUTO都係誅出嚟

謝巴打
另外普攻音速劍好 定 神速連斬好

音速劍, 因為神速連斬係雙劍技, 會食雙持懲罰
用神速一定要點滿雙持, 用音速就剩係點1下, 兩招倍率差唔多, 音速慳點

明白 thz

付費巴想請教下你
我隻火法數值同你差唔多 但用防腰同埋精靈杖 solo黑龍只打到佢兩條血
用光劍真係會勁咁多？

小怪震

與其話用光劍勁, 不如話而家乜職AUTO黑龍9成都要一把光劍

出夠垃圾未

5震點跟

好多神裝
點跟

幾日無出劍/戒雖然都已經唔值錢

打左10日
出左1把光劍
全白 8千都冇人要

10日得1劍吹大左D

仰乜野既速度，用落冇分別咁？cd既時間？

你點配技

最明顯係普攻快D

又搭左團歐洲團

火極 火球 隕石 回MP
迴避
雷盾
有剩比復活

火靈都要滿

火靈係識射火波個d細火球？auto都識放？

識

全部都出鞋褲衫...冇人要囉
劍係難出 我又唔似你地咁歐洲........

前前後後我打黑龍AROUND用左200枝水
2把光劍囉

利申 講大話死全家

你條歐洲佬!
不過 我都係靠黑龍 賺返晒我課金D錢
差唔多3千3

係咪就執？

跟左都auto唔到 點解差咁遠 48回 8000雙防 20%勇盾

D數值高過我都過唔到我都想知點解

魔攻幾多
套裝一樣點解一個得一個唔得

不如你影哂套野出黎睇下
我個時肯定低過你地都過到

照咁睇得返一個原因, 只要佢影出嚟我就可以答到

我諗係套裝既性能問題?
爆擊率同爆傷

唔會差咁遠掛

好老實
我妖刀同勁搞笑巴同SETTING
只係差在爆傷同爆率
佢2百幾爆傷
我100都唔夠
我單人SOLO 10場8場FAIL

諗緊係傷害問題 定係我岩岩發現我技換血得125%

爆率爆傷低 換血得125無HP獲得補唔到

講左

防鏈冇MP轉我震3條有2條都係MP轉
呢度最穩陣係連甩防戒都有MP轉, 咁就100連都穩

好在係女仲有得救

3條
歐洲人WO

如果係男
應該要刪帳重練先可以SOLO到

可以開第2角色, SE幫你度好晒

當我唔solo黑龍既話 咁既面版用火靈定全版雷會好d

我懶所以一律用火靈

你用過到黑龍個SET野打其他關都99%唔會錯

轉轉SOLO唔到水3...
2隻狗係咁叫停我招轉

學術題

以家靠賣石平左之前課金條數
以家仲餘165枝水
究竟我應該刷乜好
黑龍已經冇人買我D野 龍鍊,衫手褲鞋 全部掛左幾日出唔到貨

賣AC
大把人收

SOLO唔到黑龍

反擊流打黑龍上完光劍坦唔住

我都有差唔多嘅問題, 我諗緊是咪要混D攻擊先穩
不過而家搞左雷槍錶先

有冇人玩冰？想參考下

試下防腰 50令%已經一停即刻轉番

賭腰日文係咩 冇左個網

陣間有無黑龍團

とばくしのべると

雷法玩近戰好易死 其實有乜核心裝要有

交比電腦決定

應該取決現時市場既中位價?

除左閃避之外

買唔到個10萬反抗頭

打直左幾次
呢個可以賣到幾多郎要用石解鎖

反正都打左 是但打多次啦 吸血做乜

諗住打走個吸血
賣唔賣到1萬石

理論上應該得掛你都知依加生意難做

刷龍5
把龍劍仲搶手過光劍

防腰 防鍊

邊把龍劍?

連擊果把

有無快刷

呢件越來越貴

邊關係龍5

知道了 易跌?

難到仆街

這些機會

神龍教入唔入到會

我都排緊隊

賣綠石 暫有17萬

想問呢枝野要係邊關入手

地城會跌

地城同炎3？

打左三日水路3都唔出支杖
其他都跌過哂

賣黑龍機體，體2到26/6，VIP到30/6，綠石2萬，有興趣請留聯絡

見親人放都係男角

有無人可以 carry 一場黑龍 , 未打過

龍戒 防腰 放$8000底價都無人bid
執笠了

打黑龍未

等等, BID緊野

開講聲先，無mon住隻合所

召喚四季巴, 而家你盾勇最穩係點裝

賣綠石 10000稅前=130 有7皮

$130 ： 稅前1萬

買得多可以再平

幾時更新

好似打得好快，但唔識震

無活動無更新又走一班人

而家先返嚟, 再開

跌親都咁白

今日地城占卜係一支火雷杖, 應該點都會震下

地城1個月唔震

有D黑氣石feel, 誠招一運財童子帶打

龍鏈

兩條褲

西鞋

24支水倒數

男AC賣唔出

無諗住賣，黑龍都solo 唔到

你買左個反屬頭？

雷刺反頭, 而家試下反比我隻劍

用過先知, 反屬後增傷都幾明顯

打boss 好似又快左

冇火法清怪炒

弓d粒粒箭未反屬一粒2萬幾，反完見過最過7萬幾

都唔知佢點計, 咁完全唔止20-30%

有留意過，兩個一齊反屬個傷高過一個反，可以疊減抗？

唔會
只可以反1個人既屬
另一個人反 會CANCEL上一個反屬效果

仲諗住收多頂, 可以慳返?

明白晒，可能減抗個數值高d傷高左

絕對有機會係你打個隻怪咁岩佢個屬好低

其實隊入面有反已經快左好多

都係黑龍咋

3斬1刺
最好由刺帶反屬
其他3人用輸出既頭盔 咁就做到幾時都最高輸出

總對係，但野團唔炒都偷笑

5萬收左個刺頭比槍

我都錶緊標槍

標槍點谷傷好, 而家差左D清怪速度
而家用緊反頭教衫全屬手褲鞋, 防鏈防戒雷精標槍腰
防鏈防戒換咩嚟推傷, 暫時睇都係得賭撚

標槍好難solo喎，都係企門口丟丟丟
你點配職，槍雙弓？

槍弓雷, 諗緊轉槍弓靈放攻BUFF
冇諗住SOLO黑龍用

黑氣石正常運作中

其實靈氣真係好勁，但要比人打幾野先放真係垃圾AI

BID支雷槍先, 冰雷槍唔夾標槍

得揮個手

黑龍有冇位?
我入黎r d5星石升火腰

有位?

你地開住先, 我要執下裝

神龍教opened
唔知無付巴會唔會滅

負巴打唔打?
訓前清體可打7場

我唔係神龍教
有冇code

你入

係另1 gp，果個gp爆左人

有冇掛住我呢
負負得正

有

你開我入黎

打緊了慢左

仲要得3個開左 你慢左2分鐘 3/10

再開叫我

8/10

黑仔團，完

再開

扛擊光手, 立刻有石強化條腰

火法原來係你

posted

@阿里人

Rip，被亂入

強國有人用出血轉solo黑龍
冇妖刀神甲神戒反屬頭

件甲震過, 但賣左

好黑
結石1粒

日本仔屠龍
條龍訓低第一次都冇機會起身

刷左成個星期都未出妖刀

6合彩ge 野

反而出左把唔關事既雷屬大劍
個drop list係唔係錯撚左

4震 爽唔爽

全垃圾，打擊甲，打擊鞋

公平咩，又戒又劍，我白打擊鞋打擊hp甲

2件白下裝 1隻白手 公平咩

都係吸MP

咩吸mp

賣唔賣到8000

MP吸取
再開啦

全屬好似有的

鞋同衫無mp吸
你話你果2件？

googgo

唔係 想自用但吸MP而家又用唔著

屌，用緊果件d 屬白色得黎又係大約~6,70%位
洗又得1,2次機會，都唔知洗唔洗好

有無人

有後備先好洗
我中過伏

就係得1,2次機會，都唔知洗唔洗好
算，拆左佢地，唔差果幾10% 光傷

公平咩, 我得4粒石

same

屌你老母又龍鏈，唔打喇

一樣

岩岩訓醒有冇人打黑龍

棄坑賣綠石
有207,000石
10,000石:$130 / 100,000:$1200 / 207,000:$2200

又一位棄
唔好呀

比我賣左我個D石先

乜依家日本仔個到d綠石無價喇咩，無d仆街做奸商

今次真係冇人玩我諗

想賣d綠尼續下個月，應該都無乜機會，準備放置play

日本仔收極都係個班人
我係呢到放110-120 都有巴打肯收嫁

你意思係平d會有人收？我只係想幫補下個月續費咋

應該有掛
你放50蚊我都同你收啦

BTW
早2日我放110蚊都有巴打收

咁我都係放110左右算

棄坑賣綠石
有207,000石
10,000石:$110 / 多買可平

做咩之前咁多綠石唔放
儲埋一次過

無儲綠石
我係賣哂身上值錢既裝....

好大決心!
如果我賣晒身上值錢既裝 可能...都冇10萬

有冇巴打可以教點砌雷法
應該用咩職同買咩裝

前面好似有人post過雷法單刷黑龍，可以去搵搵，無記錯巴打係叫 星期八？

睇咗，但係都仲係唔係好明點解要用炎冰波波
巴打可唔可以解釋下

賣 綠石 110:1萬

有12萬 多買多平，全收更平

整左2日 收又收唔到條賭腰 自己整左條 改玩劍

呢條好靚

兩日無留名
大家仲健在嗎?

賣綠石
10000:105 不包稅
有57萬
最少買5萬 多買有平

兩手單手劍唔使點剛力

求救
本身玩左兩隻人 一隻80一隻50
頭先推圖 推到呢關 完左之後 無晒之前兩隻角
得番隻1lv人 但係d裝仲係度 請問有無人知咩事？？

做爛市

炎冰波 trigger 反屬頭
雷咪打得入

人物左上藍色有得揀

57萬

岩岩升到80lv，去邊刷裝好？

Btw想抱大腿打黑龍，有冇人帶到我

原來可以咁用，thx
btw應該雷二刀弓定雷二刀鬥氣，兩邊都見到有人用

唔明反屬係點解

[url][/url]

我用妖刀

雷二刀弓係cdr流 唔點nova 點雷波波 靠落雷 大落雷 同railgun做輸出 推高放技回血 但搞咁多野不如轉火法

雷二刀鬥/盾 就升nova 詠唱 hp獲取 裝備好可以做埋坦
有反屬頭就用火冰戒幫自己反埋屬
兩隻build都solo到黑龍 但一個要手動囉

利申 無反屬頭同solo唔到黑龍

痴線SE改到D掉率低到完全無野出咁
地城又空 打關又空
打埋D藥水hea玩算
痴撚線

用緊雷二刀弓 nova 落雷大落雷 mp轉血 除咗黑龍都solo到 幾好玩其實

好脆皮好易死 不了

睇圖你應該左右手掉轉左放

其他關速刷快 反正唔會拎去打黑龍其他關唔會死就唔會有你上面個問題

我見你用兩把光劍

應該純粹係你黑仔....

可以set樣

活動來了

仲有冇人收綠石
4萬稅前石
110:1萬
收晒就420蚊

睇裝備個個位係樣咩

未買妖刀 之前果把賣左

神龍教主力量

意思我玩雷法，用反屬既話一定要出炎或冰波？

官方技裝模擬器, 終於出

係, 或者隊友出比你又得

你地雷雙弓點錶? 有冇谷刺突?

唔洗刺 招幻影箭係睇你發動佢招技傷

打黑龍出隻弓手套 賣唔賣到石

放20萬綠石
$120:10000石

今日運氣唔錯又出多隻介 有冇人跟打黑龍

妖刀遲早回落
佢以家勁在全屬性貫通
但佢始終最後個2個反擊傷唔知做咩

咁用斧定妖刀好

打唔打黑龍 今日運氣唔錯 可以長刷

ching你成日都賣超過十萬石喎, 又係幫fd賣?

我可以呀

刷到今晚2點都得
8點2左右可以

到時神龍教等

做乜咁留意我
係幫fd賣

淨係覺得你賣石頻率又高又大量, 次次十幾廿萬咁賣, 過一兩日又有貨, 非常好奇你點賺石

其實...唔出奇
我廢柴 solo唔到黑龍
平均2日4萬石
我12號賣完4萬5石,以家都已經有4萬石
如果巴打佢係solo既 開1.5倍速 真係神裝任佢賣

歐洲人你死開D好嗎

我個fd成日mon住拍賣玩轉賣

我就應該係呢到第一個用轉轉轉solo到又post上黎
自己睇返第91個post#215
你覺得我賺得多唔多綠石

我記得巴打係第一位自貼轉轉過黑龍嘅, 而家肯定已經上左樓

富者越富

真心 我都係跟大腿打黑龍
冇掉過咩好野
靠賣龍鍊呀 光褲 光鞋 咋
勤力少少上落架啦
你件裝係3 40頁邊個會搵到黎買

賣綠石, 有20萬
稅前
10,000:$105
50,000:$500
要哂就$1,800

用十萬買個反屬頭比隻AUTO唔到既職係咪好不智?
係咪應該用十萬砌隻轉轉轉出黎好過?

綠石準備跌穿100蚊啦
點算
唯有我都做爛市
95$ 1萬稅前
有4萬

十萬砌到隻咩轉轉轉

AUTO到 但唔可以SOLO囉
十萬
勇甲反屬頭
其他靠之後打

係, 你不智在唔係BID反屬頭比AUTO唔到嘅職
而係用10萬去BID呢個頭
一個唔FIT轉轉嘅反屬頭只值5萬

我見好靚屬 橙字低下率
就算冇斬擊都用得著掛?

BTW,我係筆直10萬啫 未開始BID 可能7萬都有

我個陣BID反屬頭 (出血+毒) 但降抗28.8%
都係4萬左右

有斬先值10萬
如果反屬頭
如果唔係 我見 7 8萬都有即決

跌到20蚊一萬綠我就回龜

我solo黑龍 4日一蚊都搵唔到

岩岩勤力上落架
以家又賣左件全白字光甲
好多水魚其實

10萬轉轉唔可以單打

想知點解反屬頭貴左咁多,我買果個2橙定3橙先3萬5

因為多左斧雙弓呢個玩法 反比自己
應該值10萬了

叫做最平既輸出 但做到妖刀質素

我用哂黎打直光劍都照打直

我前前後後靠黑龍賣左差唔多20萬石
大約打左半個月黑龍

更新係送咩

5星打直

付費玩家2號
又係咁貼5星出黎

見一次封鎖一次 明顯唔係分享 係哂命 語氣衰到呢

賣稅前石
有5萬
要晒就480

點解我見唔到有人貼5星, 拉到好上先見到粒黑龍戒
BTW打寶驚, 唔貼打到咩寶咁係要貼咩貼下自己點用轉轉晒全部關?

幾時更新?

4分鐘後
打到70個金裝就有

刷黑龍一陣間就有
打咩好哩粒

我都諗緊 打反屬頭好博

我係反屬同妖刀2簡1

神龍教 黑龍30場 有冇人跟

想跟但冇入到集會所

有50人 等我踢左d 長期唔打 你加入

我想跟呀

打埋地城行得

有位叫我

好呀
等你

我轉頭踢幾個叫你 有d 長期冇打

不過有時真係好難預到
我想入個陣 你地又出晒發

放20萬綠石
$100:10000石

轉轉轉係唔係改左唔食步速?
以前隻110步速轉轉可以一路轉一路行到識飛咁
依家會好似之前咁轉果陣行勁慢

移速問題

點有問題法
隻野無轉過裝
普攻果陣係會有番110行路果陣速度
但出技果陣就變左固定步速
唔知幾時開始就咁

入得 57317728

攻速一定有影響 mp 都快燒d

有冇火法裝可以參考下
入到黑龍 但唔夠打

單打 要裝夠勁

DC

汁男同我打緊果個係咪你黎 唔好條龍入bug 位就跳 入bug 位都可以轉死佢嫁。。。。

斷左線呀

哦 原來你黎 我以為你怕死 跳左 唔洗怕死

我換番電話打

想問吓如果裝2隻黑龍戒會唔會易D出三連擊?

隻龍入左牆 我CANCEL AUTO
再停左招轉轉
普攻打 下下十幾萬 快過轉 同安全好多 因為一定吸得切
又有巴打放BUFF同清怪

好似分開計
只不過係你 攻擊1下
呢1下
有7%機率發動黑龍戒A
有8%機率發動黑龍戒B

姐係你唔係同我一齊 你係25 果邊 有人認左頭

Thx
係唔係大約咁既數值就夠
50%回, 雙防5,6千, 400MP回復
仲有冇咩係必要?

兩把武器都揀Boss damage
詠唱100%以上

報應呀 彈9左我GAME

血魔都要10000以上

搞笑巴仲開唔開

卡比 你同ttz 講我單打做任 夜d 再打 開左10場樹林

岩岩想講 開左10 樹林

黑龍3轉 1法/弓
清場極快

法師係咪冇人會用反屬頭架 打直個反屬頭 變左炎雷

未見過法師用
但炎雷屬你咪當加屬傷

妖刀日文係咩 巴打

火法用火雷裝, 但頭點都要用貫通

仲唸住賣埋去 換番個斬屬

火雷反屬正喎

星期八巴打雷法solo黑龍錶好似係反屬頭，但真係少見法用

個火貫愈打愈低
15->10.6->10 se我
好在換多左個

我換一頂白板夠單刷黑龍就算

懷疑唔會有多過15 有Bug 我洗左5次都冇多過15

之前街埸見過有人18.幾

打直反屬頭又失敗

打左d咩 好多妖刀出左來

我都失敗左

打撚左成千枝水都唔撚出

巴打我講緊移速唔係攻速

我睇錯 步速影響不大 小都唔緊要 但爆傷同攻速多d 會快好多

詠唱速度係咪上限50%？

買啦 多左人賣

次次都唔夠人搶
4次都係輸1蚊屌

等我儲夠10萬一野轟落去

Push push

我都想打反屬頭, 不過等月底平衡更新先打

無人收石喇

頂炎貫帽打直左做18.4%貫通之後 竟然單挑到黑龍

日入6萬

請問點開黑龍關？
第二隻人已經50lv 地下世界地圖65% 唔見有新關

100%2先

唔明 都無新關點先去到100%？

收綠石$80=10000
多多都收

420 收 5 萬綠
有意tg

第二隻人定第二隻錶先, 要錶喎, 錶呀

單純八掛 80蚊收10000石既朋友最後收唔收到？

收5萬石 $450

買唔到體1，2點搞 佢話我購買中

入game前右上復元

轉ac無左個+錢 buff 仆街

我上個月買 今日到期 定11點先買到

想問IOS 點樣取消體1續約

搞咩咁快跌穿100=1萬綠

Boost個到有寫時間

完左架啦 之後我再買佢彈左句野

唔識日文 15號會更新？

有無full gear雷法參考下？
同埋到底啲雷法唔死係要谷乜

打邊關唔死先？

綠石太多
買既人少 同埋玩既人都少左

呢個POST賣石既人 加加埋埋成1百萬綠石咁濟
但相反 以家隻GAME停左係黑龍到
買裝>打黑龍>掉裝>賣裝>打黑龍>賣裝
除左黑龍冇第2隻難打既王

變左退坑既人多左

綠石點解咁快值崩係因為太多人有大量石
同埋出產量太快
勤力AUTO既平均1日2萬-5萬

數學題
我當平均咁計
50連先2彩
好彩既呢到已經賣到12000(稅後) 我齊頭當佢1萬石
50連只係要5枝水
即係平均25-40枝水應該=有5-6萬石
5-6萬石賣到大約6百幾蚊
即係又有一萬YEN啦啵
一萬YEN又可以換120枝水

LOOP
無限體水大法
利申 2百幾枝水 但仲係講緊免費有VIP+體1+2

其他驚課左d錢就冇左
呢隻課左仲會有錢賺佛心

所以綠石開頭咁貴我都跌晒眼鏡
估唔到可以咁貴
我賣個陣仲係講緊170蚊1萬石 (17日前)
以家已經90蚊我都急急腳放石

佛佛佛, SE我佛你

仲有萬五石 都賣到舊幾水食親好

繼續收

等我呀

我有一定狗衝賣比你
接火棒

樹3我都唔夠打 我75lv了

佢應該係轉賣
日本個便仲收緊200左右1萬石

我都賺夠了 係時候賣ac比其他人賺

收綠石$80=10000
賣既留TG

呢邊冇人收先變左恐慌性拋售

自貼機體研究下

點賣比架仔 有無人識

有冇賺左成皮

當佢轉賣 200蚊左右1萬石
前返稅
賺既唔會多可能都只係百2 3左右 1萬石
要賺比佢賺了
我都賺夠 都想比其他人賺下

賣稅前15000萬 $150
留TG

有路數介紹我呀 我即刻賣返轉頭

巴打你以家用緊咩裝
收咁多石去砌人

體1自己扣錢 唔使再買

即係要等今晚先有60體

Push

最衰真係唔識直接賣比假仔

整返隻無敵轉

轉真係好煩 一入牆就死

夠攻速就無事

洗走咗 繼續

收10萬石

收10萬石 $900

D石一跌穿100蚊
就瘋狂大家收石WO

自用

已收

好耐冇入黎~點知成個PO 都二手佬收石~轉賺

收3萬綠 $280

自用買裝

下星期係咪大更新?

睇中左個反屬 志在必得

收5萬綠 $425
留tg
自用

咩屬

打得快條龍根本無機會行

其實大家唔洗恐慌性拋售
都仲有人要 市價應該110-120左右先合理
平架仔一半太誇張

睇黎要STRONG HOLD D石
1日就跌40蚊
快D跌穿50 到時我收返轉頭

賣綠石企硬100=10000稅前

上網搵教學睇下點樣賣比假仔先，我唔想賺嫁，但見大家咁想套現賤賣綠石唯有幫下大家啦

比架仔最多咪收gift 卡

火法前期打到2-13嘅關，就一直俾王秒可以點算

途經都唔識

電話認證，玩撚完

前幾日先收同巴打完石
宜家平左左咁耐

你以為啲人真係有錢唔賺
賺唔到咋

利申: 你講先知

覺得日本依類交易網站都超方便
買家要買 首先留言同賣家講想買 等賣家回覆冇問題
之後買家就用網站提示既方法過數比網站
網站確認收到錢之後會同賣家講你可以比貨買家
買家收到貨之後就禁返確認收到 然後大家互比一句留言大家 網站先比返錢賣家。覺得成個流程幾好 唔洗驚比人呃，嚴格小小要電話本人認證其實都係好事

利申返：自己覺得

其實香港有冇依類網站

有冇巴打可以比我抱大腿過黑龍？

賣1萬5綠石 $150

淘寶?

1000綠石=10連, 1LV都嚟得, 不成功不收費, 有興趣就搵我

發達大計

跟機
1200石 10場黑龍
長刷長有，唔收你水錢

屌那星 又比人+$1 bid左舊野

日本都係差唔多收150-160/10000石
但學上面巴打話齋，係你賺唔到奸商都唔係你話做就做

有無巴打知反屬頭 search 咩字

feito

無了 收左10萬石都買唔到個反屬

收多兩萬 有無巴打放？

日本好多都係電話認證 或者銀行認證

so9sad,比人1秒搶真係好ON9

下一個更平更好

hope so

我自己都諗左好多方法賣去日本 但冇辦法

其實日本個邊 都係賣緊40000石=1萬YEN
即係4萬石=640左右港幣
平均你當160 :10000石
呢到跌到90:10000石
如果想轉賣 扣返稅(10000*0.75*1.33333)
即係佢成本已經要120蚊
日本個邊先160:10000石
差價40蚊 仲要同日本人爭賣
我相信唔多人會係到轉賣

最高峰果陣
日本仔收稅前1萬綠=¥4500

push

個陣轉賣唔出奇
以家既話..冇肉食其實

1001 again